有人講下黃色經濟圈 提下大家唔好放鬆

兄弟爬山

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推1/10

推2/10

推3/10

簡單黎講 黃店一店一海報 寫住黑警與狗官不得進內 就可以加入黃色經濟圈 大家同唔同意